Viime viikon ja tämän päivän koulutehtävät?
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 6E/2020)
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 6E/2020), Lukkarinen Elina (ElinaL)
2016-04-25 08.47

<p>Hei,<br>
Santtu oli viime viikolla aika paljon poissa. Osaisitko sanoa mitä kaikkea pitäisi käydä läpi tänään, jos yrittäisimme vähän kuroa kiinni viime viikon ja tämän päivän aikana tehtyjä tehtäviä ja läksyjä? <br>
t. Outi</p>
